# README #

Inicialmente solo se trata de una prueba para conocer mejor el uso de Git y el funcionamiento de repositorios por medio de Bitbucket y sourcetree, mas adelante actualizare el readme si el objetivo cambia.

### What is this repository for? ###

* Aprender
* Probar

### How do I get set up? ###

* No es necesario.

### Contribution guidelines ###

* Ninguna

### Who do I talk to? ###

* dgleo138@gmail.com